究竟幾時先恢復供應口罩

1個月有冇可能?

支持香港醫護
聽日一齊罷工好唔好？

起碼到3月頭

班狗官自己都炒賣
唔洗諗啦

柒婆送晒比人啦

有 6, 8 , 10 蚊一個 好多選擇. 老銅成條街都係. ..